各位去各區狗屋時影低記低d狗 樣

D狗成日就失 又要登尋狗告示
等各區既市民認知下

老豆搵仔